的士佬獲52萬，斷腳少女我地眾籌有冇得諗

但我唔識搞

收買埋的士狗對腳

眾籌DC9 腳

條的士佬之前係灣仔英爵會老細
唔知而家仲係唔係
上面好多人食煙
大家記得唔好瘋狂打去控煙辦